{"translation-revision-date":"2021-03-23 12:35:19+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Padeda ekrano skaitykl\u0117ms ir neleid\u017eia \u017eymekliui i\u0161eiti i\u0161 bloko."],"Preferences":["Nustatymai"],"Contain text cursor inside block":["I\u0161laikyti teksto \u017eymekl\u012f bloko viduje"],"Here's a detailed guide.":["\u010cia yra detalus apra\u0161ymas."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Prad\u017eios vedlys"],"Keyboard shortcuts":["Klaviat\u016bros \u0161aukiniai"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Prid\u0117ti blok\u0105"],"Display these keyboard shortcuts.":["Rodyti \u0161iuos klaviat\u016bros \u0161aukinius."],"Add a block":["Prid\u0117ti blok\u0105"],"Top toolbar deactivated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta i\u0161jungta"],"Top toolbar activated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta \u012fjungta"],"Feature activated":["Funkcija \u012fjungta"],"Feature deactivated":["Funkcija i\u0161jungta"],"Top toolbar":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta"],"Got it":["Supratau"],"Remove a link.":["Pa\u0161alinti nuorod\u0105."],"Convert the selected text into a link.":["U\u017ed\u0117kite nuorod\u0105 ant pasirinkto teksto."],"Underline the selected text.":["Pabraukite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Make the selected text italic.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 pasvirai."],"Make the selected text bold.":["Pary\u0161kinkite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Text formatting":["Teksto formatavimas"],"Forward-slash":["Pasvirasis br\u016bk\u0161nys"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Pakeiskite bloko r\u016b\u0161\u012f prid\u0117j\u0119 nauj\u0105 paragraf\u0105."],"Block shortcuts":["Bloko trumpiniai"],"Selection shortcuts":["Pasirinkimo trumpiniai"],"Redo your last undo.":["Pakartoti pastaraj\u012f at\u0161aukim\u0105."],"Undo your last changes.":["At\u0161aukti paskiausius pakeitimus."],"Save your changes.":["I\u0161saugoti pakeitimus"],"Global shortcuts":["Global\u016bs trumpiniai"],"Access all block and document tools in a single place":["Visi blok\u0173 ir dokument\u0173 \u012frankiai vienoje vietoje"],"noun\u0004View":["Per\u017ei\u016bra"],"Options":["Nustatymai"],"Document tools":["Dokumento \u012frankiai"],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"],"Customizing":["Tvarkoma"],"Tools":["\u012erankiai"],"Widgets":["Valdikliai"],"Help":["Pagalba"],"Close":["U\u017edaryti"],"Redo":["Perdaryti"],"Undo":["At\u0161aukti"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}